TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-19-07H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
たったひとこと ほほえみみせて たったひとこと ことばがほしい いじめても ゆるすといってよいまは あなたひとり あなたひとり いのちときめ いのちときめ
あいしてるの あいしてるの しんじてほしいわらって ゆるして なんでもないと わらって ゆるして おねがいよレディア・フェイズ 1210
インフォノル・ハワイうわめずかいに ぬすんで みている あおい あなたの しせんな まぶしいはおもうせぐりに くちびるぬらし きっかけぐらいは こっちで
つくってあげるいわゆる ふつうの 17さいだは おんなのこのこと しらなすぎるの あなたどうじゅくなのは しかたないけど にたようなこと だれでも
しているのよじれたい じれたい いくつにみえても わたしだれでも じれたい じれたい わたしはわたしを かんけないわくべつじゃない どこにもいるわ わたし
少女へほうずえついて あなたを おもえば むねの たかなり 耳が あついわかがみに むかって ほほえみつくる たそがれどきは 少女を おとなに かえるすはだと
こころは ひとつじゃないの ね ルージュの くちびる かすかに うるえてるわひとが いうほど ドライじゃないの ほんとは おくびょう わかって ほしいの
あなたじれたい じれたい けっこんするとか しないとかなら じれたい じれたい そんなの どうでも かんけないわくべつじゃない どこにもいるわ わたし
少女へじれたい じれたい いくつにみえても わたし だれでも じれたい じれたい わたしは わたしを かんけないわくべつじゃない どこにもいるわ わたし
少女へひとが ひとつじゃない どこにもいるわ わたし だれでも じれたい じれたい じれたい わたし だれでも じれたい わたし 少女へひみつだと ねんおされ
あなたに うなずけば くるなわたしに もどる いつもからからに かわいてる たいどと うらはらに こころじゃ まだ ゆめみてる じゅんめん
はんぶんだけよおとなのまね あとの のこり じゅんすいなまま どれでも まだ わたし わるく ゆうの いかげんにしてだれも わたし わかってくれない ちょっと
においか いいこなのにあなたへの このおもい わたしに おまえに なまま じゅんめん はんぶんだけよこころまで よごれた 少しは 気もなくね なんにも なやまず
すのは きっと あなたへの このおもい わたしに おのすぎてたきどき 泣きたくなるわ じゅんめん たいてつがおの おとなよりも よっぽど わたし いきてる
つもりどれでも まだ うしろ ゆびを さすの いかげんにして だれも わたし わかってくれない きっと より 少し さみしいだけはんぶんだけよ おとなの まね
あとの のこり じゅんめんな ままどれでも まだ わたし わるく ゆうの いかげんにしてまちに はびこる あわれな あわろい くろき じょうぜん しいぷね
れびが はとの なえた おとこは いらないGet up! Get up! Get up! Get up! Get up!チャンスを あげるわ 熱い
レブリューション さびばたましい バラの タトゥーを 赤く きさんで うまで かわるよGet up! Get up! Get up! Get up!さあ 冷えた
胸に じっと 眠る ほのを 起こして 今 続々 する 夢を 追って ごらんTake this! Take this!コロナ プレイで 麻痺した エモーション
感動したくて 女は アジケーション 言葉じゃなくて ソウルを かじたいWake up! Wake up! Wake up!生ませと 言われは ちりちり 凍りつく
私を さあ 欲しいのなら 愛を 見せて ごらんTake this! Take this! Take this!Show me your real love
咲かせなさい その胸に 消えない バラをShow me your real love 落としてみて この私が To this morningWake up!
Wake up! Wake up!Wake up! Wake up!街は Sweet drop イカサの Paradise 孤独に 紛れて 恋も パラノーや
優しささえ 毒入りに 消えるWake up! Wake up! Wake up!街だいと 眠るいベッドなんか 履いてて さあ 静かに 出会いを 通って
ごらんTake this! Take this! Take this!Show me your real love 白い胸に 焼き付けて 消せない
バラをShow me your real love 刻みつけて 私へと サトゥーを出す Fallen leafShow me your real love
咲かせなさい その胸に 消えない バラをShow me your real love 落としてみて この私が To this morningLady of
face 1, 2, 1, マンピンポノル ハワイLadyLady of face 2, 2, 1, マン曇り ガラスの向こうは 風の街問わず語りの心が
切ないね 彼は一つの重さもない命あなたを失ってから背中を丸めながら 指のリング 抜き取ったね俺に返すつもりならば 捨ててくれそうね 誕生日ならルビーなの
そんな言葉が頭にうずまくよあれは8月 眩い日の中で 誓った愛の幻孤独が好きな俺さ 気にしないでいていいよ気が変わらぬ 無人に早く消えてくれLady曇り
ガラスの向こうは 風の街冷めた紅茶が残ったテーブルで襟を合わせて 日暮れの人波に 紛れるあなたを見てたそして2年の月 日が流れ去り
街でベージュのコートを見かけると指にルビーのリングを探すのさ あなたを失ってからそして2年の月 日が流れ去り
街でベージュのコートを見かけると指にルビーのリングを探すのさ あなたを失ってからLadyLady悩み続けた日々が まるで嘘のように忘れられる時が来るまで
心を閉じたまま暮らしてゆこう 遠くで汽笛を聞きながら何も良いことが なかったこの街で俺を見捨てた人を 恨んで生きるより幼い心に秘めた
虚しい涙の捨て場所探してみたい 遠くで汽笛を聞きながら何も良いことが なかったこの街でLadyLady夜の夢と 泣いて泣き明かして
自分の言葉に嘘はつくまい人を裏切る前に 生きてゆきたい遠くで汽笛を聞きながら 何も良いことが なかったこの街でLadyLadyOh I love you
forever Oh I love you forever汽笛が 虚しく響くOh Please これが Oh Please これが 最後の最後の祈り泣きながら
縋りつけば終わる そんな傷が 優しい愛じゃなかったもう二度と消えない 手首の傷跡Oh I love you forever Oh I love you
forever遠ざかる思い出のかけらOh Please これが Oh Please これが 最後の最後の祈りOh I love you forever Oh I
love you foreverあなたの背中に叫ぶOh Please これが Oh Please これが 最後の最後の誓い残されて一人きりで生きる
明日からは心を閉ざしたままでもう二度と夢など追いかけはしないOh I love you forever Oh I love you
forever消えてゆく思い出のかけらOh Please これで Oh Please これで すべては すべては終わるKawaii Furi
Shiteあの頃生きるのがつらかったひったりひったりすれつない あなたと私の恋いつかどこかで結ばれるってことは永遠の夢青く広いこの空
誰のものでもないわ風にひとひらの雲 流して流されて私待つわ いつまでも待つわたとえあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわ他の誰かにあなたが振られる日までKawaii Furi Shite悲しいくらいに私 いつもあなたの前ではおどけてみせる動物
涙なんていらないわかりきってる強がり 平気で言ってみてもひとりぼっちの時には そっと涙を流す誰も私の心 見抜くことはできないだけどあなたにだけは
わかってほしかった私待つわ いつまでも待つわたとえあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわせめてあなたを見つめていられるのなら待つわ
いつまでも待つわたとえあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわ他の誰かにあなたが振られる日まで待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ
いつまでも待つわあなたが振り向いてくれなくても待つわ いつまでも待つわ信号待ち見かけた見覚えのある青いTシャツ変わらない笑顔流れた時はちょうど3 year声かけ
ようとその隣に見知らぬ誰かふとそらした目に映る空はいつもと同じできっとこうして人はちょっとずつ過ぎた季節に記憶を隠すいつかこぼれた涙集まって日を浴びて輝くまでそ
うだからBaby 悲しはないでもう帰らない時もあるって散々でも前に続く道のどこかに望みはあるから雨の朝でも Baby Don't Cry愛が消えそうでも
Baby Don't Cry一人になってしまえたら Baby Don't CryBaby Don't Cry眠れない夜は何度も寝返りばかり心細くなって吐き出すた
め息は深いまた抱えた分はこれ以上解消できず誰かの手握って見えない明日へ繋ごうと努力して笑いだってそして人は何度でも闇に立ち向かう強さあるはず与えられて選ぶんじゃ
なくてその足で踏み出してそうだからBaby 悲しはないで考えても分からない時もあるって散々でも前に続く道のどこかに望みはあるから雨の朝でも Baby Don't
Cry愛が消えそうでも Baby Don't Cry一人になってしまえたら Baby Don't CryBaby Don't
Cry鏡に映る自由がまるで羊みたいな日もあるけどLet me see your smile良くなるほどに捉えたらいつか笑って果たせるいいか?
君と言うかないかい?そうだからBaby その手伸ばして雲間に覗く日差しを信じて心配事なんて全部取り除くからこれでも大丈夫遠い朝でも Baby Don't
Cry愛を失くしても Baby Don't Cry一人になってしまえたら Baby Don't CryBaby Don't CryBaby Don't
CryIt's gonna be alrightBaby Don't CryYou'll see the sunshineBaby Don't
CryYou'll be dryBaby Don't CryYou'll see the sunshineBaby Don't CryBaby Don't
CryBaby Don't CryCan you remember that?Baby Don't CryBaby Don't CryBaby Don't
CryI'm...I'm...Can you celebrate?Can you kiss me tonight?We will love one more
timeふたりきみだね今夜からは少し眠るよねLalala...長く長くいつも見守っていてくれる誰かを探して見つけて 失って また探して遠かった 怖かった
でも狂気に 素晴らしい夜もあった 笑顔もあったどうしようもない 風に吹かれて 生きてる今これでもまだ
悪くはないよねLalala...Lalala...甘く切ない 若くて幼い愛情振り返れば 結構
可愛いねLalala...間違いだらけの道順涙に逆らって走った誰かが教えてくれたCan you celebrate?Can you kiss me
tonight?We will love one more time思い出から ほんの少し抜け出せずに佇んでる訳もなくて涙溢れ 笑顔こぼれてるCan you
hold me tight?It's a broken time tonightSay goodbye, my lonely
heart愛なんて言う言葉なんて知らなかったよねCan you celebrate?Can you kiss me tonight?We will love
one more time二人きりだね 今夜からはどうぞよろしくねCan you celebrate?Can you kiss me tonight?Can
you celebrate?Lalala...Lalala...Lalala...かうかいけパカラマメ カフェルサオノナレオウケ カヒムかうはりやオカマイレラウ
リエプウラマネカイナナレオオハワイテイカヴェリナマウアイイコモイアキノカイナナレオオハワイテイカヴェリナマウアイイコモイアキノイコモイアキノ愛があれば平和だと誰
かが口にしていたうなずく人もいればうなずく人もいればうなずく人もいればうなずく人もいれば疑う人もいる苦しみがあるからこそあなたを抱きしめるときその腕の優しさを君
はと感じるんでしょうあるときから無口に乗り心を締め切りこの恋が引き裂かれそうになった重ねたこの手を今度は離さない信じる力が愛を自由にする友情に救われたり未来を想
像したり幸せは見えるけど自分を見ることはない約束とよ私たちのコンパスだけではこの恋は方角を見失うの奇跡を待つよりこの手を繋ぎたい信じる力が私を自由にするこの恋は
恐れずにYou don't have to fearThis love, this
love重ねたこの手を今度は離さない信じる力が愛を自由にする奇跡を待つよりこの手を繋ぎたい信じる力が私を自由にするこの手を繋ぎたいLyrics by 天月 歌詞
by 天月背景この手紙読んでいるあなたは何をしているのだろう15の僕には誰にも話せない悩みの種があるのです未来の自分に当てて書く手紙ならきっと素直に打ち明けられ
るだろう今負けそうで
泣きそうで消えてしまいそうな僕は誰の言葉を信じ歩けばいいの一つしかないこの胸が何度もバラバラに割れて苦しい中で今を生きている今を生きているLyrics by
天月 歌詞 by 天月背景ありがとう15のあなたに伝えたいことがあるのです自分とは何で何処へ向かうべきか問い続ければ見えてくる荒れた青春の海は厳しいけれど明日の
岸へと夢の船よ進め今負けないで 泣かないで消えてしまいそうな時は自分の声を信じ歩けばいいの大人の僕も傷ついて眠れない夜はあるけど苦くて甘い今を生きている人生の全
てに意味があるから恐れずにあなたの夢を育ててKeep on believing負けそうで 泣きそうで消えてしまいそうな僕は誰の言葉を信じ歩けばいいの負けないで 
泣かないで消えてしまいそうな時は自分の声を信じ歩けばいいのいつの時代も悲しみも避けては通れないけれど笑顔を見せて今生きていこう今を生きていこう背景この手紙読んで
いるあなたが幸せなことを願いますWow Wow Wowあなたの耳の向こう夕日が綺麗な息をかけたら 冷やそう今から私たちのハートはすべりはじめるの甘い世界へ夏がゆ
く頃に恋も終わるって誰が決めた悲しいこと私信じないあなたの肩に顔をうずめた色褪せる空が切なかったのWow Wow
WowふとつけたのColordia流れてくのWow Beach
Boys潮がひくように愛も消えるって誰が最初言い出したの私信じない今から私たちのハートはすべりはじめるの甘い世界へ私たちのハートは